陳雲：特朗普或許頒布戒嚴令？

應該好複雜

拍片果陣又食晒藥

唔撚想知陳雲講乜柒
轉頭樓主又話自己俾人屈係陳雲打手

佢無錯喎，你老細燈山話唔出兵呀。

我都冇話佢錯

自己分析

多個觀點者